
                      Fantástica. Eso si, no es para todos los gustos. No hay diálogos como tal,es completamente cantada. Los actores, de 10. Mejor incluso. Las voces, las expresiones... Y muy emotiva, al final media sala estaba con la lagrimilla.
        
            